男子刑事毀壞青山警署判80小時社服令

【Now新聞台】一名男子上月九日在屯門青山警署外指罵警員，並將汽車零件擲向警署，造成警署外牆出現刮痕，被判80小時社會服務令。

報稱清潔工的37歲被告張永基早前承認一項刑事毀壞罪，到屯門裁判法院聽取判刑後離開，多名市民在庭外撐傘聲援。

裁判官強調被告行為嚴重，挑戰警方和法治，亦有機會令無辜的人受傷，但接納社會服務令報告指被告有悔意，考慮到案情較輕微加上被告沒有案底，相信他因示威而激發情緒一時衝動，因此判處社會服務令。

好彩只係輕判

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

輕

勇武為我地付出好多
大家唔可以放棄

警署外牆出現刮痕

好重

想知有冇留案底

3cm刮痕

義士加油

裁判官強調被告行為嚴重，挑戰警方和法治

on9

冇

嘩！好暴力呀！

係唔係咁耐以嚟第一單判刑？

坐少過3個月 3年內唔再犯就唔會留

認罪肯定留案底。

有

3cm 屌

喪失時效咋

遊行上街爭取自由算唔算社會服務

社服還可以

好重刑！！！！

另一個post有講, 條刮只係痕得3cm, 送貨佬有時撞得仲花過佢

［1］呢位手足要判刑啦！之前冇消息所以冇人去聲援
地址：屯門裁判法院 第7庭6樓
裁判官：葉啓亮
被告：張X基
控罪：刑事損壞
事件：88 屯門青山警署
備注：涉毀壞警署外牆(將一條金屬汽車零件擲向警署外牆，造成一條長3厘米的刮痕)

有
簽保守行為先唔會留案底

除了判刑是簽保守行為外，否則其他所有的判刑都會是留有案底的。

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

幫議員做義工又算唔算

無記錯依位手足本身都係做清潔
濕濕碎啦

刑事毁壞：結果係個外牆多條3mm受傷痕跡

咁細單野都要80小時社會服務令...其他手足

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

3cm 死物 刮痕 80小時服務令
黑警扑頭 縫十幾針 全身而退

三年後䅁底spent

裁判官強調被告行為嚴重，挑戰警方和法治，亦有機會令無辜的人受傷

無錢 OT 80 個鐘

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

仆你個臭街 D石屎有刮痕就告刑事毀壞
荃灣手足被人斬 入肉都唔只3CM..... 暴徒捉撚左未?!

警署外指罵警員，並將汽車零件擲向警署，造成警署外牆出現刮痕，被判80小時社會服務令。

最重手話都係掉零件整親牆身
咁都80個鐘

3cm

記得佢同法官求情話如果要坐監可唔可以等埋年尾先
應該係前線手足想為場運動出埋最後一分力

點解會捉到

好官

邊度有挑戰法治
有衝法庭?
有鬧法官?
破產法治既係警察
鬧警察=/= 挑戰警方法治
因為執法者唔代表法治
兩樣野黎

割親個警署

我覺得好重喎
3cm裂痕要80小時？？

點會冇

希望呢個先例之後d官會參考

參考就死喇
有冇睇內文？
其實判得好重架

六月有個掟汽油彈嗰個判咗未?

大家一定要加油 令所有犯法義士他日可以唔洗背負罪行

法治都理解錯做法官

3cm刮痕

告都弱撚智，仲要比佢地撚左48個鐘，一定唔係好彩囉

3CM刮痕

係咪冇得做專業人士了

判刑係咩都好, 判左就有, 唔會冇

刑事判有罪點會冇

有冇一個表係整合手足判刑嘅資料，好擔心佢地

但而家咁既天氣唔係人咁品

我明告果下本身好on9
但以刑毀依條罪黎計，真係算輕判

破壞軍政府府第唔判死罪算係網開一面

上次警總咪比記者影到
隻黑警換黑衫自己掟自己汽油彈

犯法都叫破壞法治，乜撚嘢講法嚟

唔知d黑警扑到人頭留3”長傷痕判咩呢

今日好似仲有其餘3單判刑

如果俾你做法官/陪審員，香港法治就真係玩完

你又有咩高見

希望手足平安

挑戰警方和法治

判刑已經係好輕，合情合理

法官英明

唔係第二個嚟咩

係可以對外宣稱無案底
但個案底會keep住係政府度

九唔撚搭八
我屌你老母
你睇下人地講咩先應機啦

係啊,最好捉哂D暴徒入哂佢地罪利佢地前途盡毀

死暴徒警處都有呀媽生架

支持警察監生打死暴徒!!!打到佢地盲眼 穿頭 骨折 支持警察 嚴正執法

有冇人知

挑戰法治原來要鬧法官，衝法庭

判80小時社令已經算輕

D泥土,土地同磚好慘嫁MA

外牆出現刮痕
你架狗屋起好就好搵膠包撚實咪打開. 落雨日積月累都會有侵蝕告埋個天啦笨7

不如你去理解下咩叫法治
咩叫人治

青山

其實社會服務令係等同於監禁既懲罰
大家唔好睇輕社會服務令
因為判得呢個等於個官係覺得你嚴重到需要坐監
只有感化令先係比較輕既懲罰

利申 感化官

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班狗係咪可以坐足一世監

從事法律相關工作好多年

判左幾輕之後都要推翻

咁我坐80小時好過做80小時奴隸啦

想睇條痕

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

括花牆都入罪

又係裁判官

如果我係一個普通人咁答你
我覺得係
如果我返緊工 你咁同我講既
我唔會比你好過

清潔工咁辛苦既工, 肯做既人已經對個社會好有承擔. 比著D 支那蝗寧願咬综援都唔會做.
有本事咪判哂個個坐十年坐終身等政府養, 全部0生產等班廢老藍C自己做

警方要告
法治要判嫁啦
判輕 班狗呀支呀左
都合理

手下留情

希望告重罪果幾個
法官偏返市民 好d
好多亂咁指控

市民就要告
黑警亂打人都一個都冇拉到
仲話挑戰法治

3cm刮痕要做80小時服務令

官wo
咪就係官官相衛

呢個係咪第一個正式被判既手足？

藍屍法官咩名

推！

個條刮痕只係3cm

大家睇就3CM

裁判官就睇
強調被告行為嚴重，挑戰警方和法治，亦有機會令無辜的人受傷，

唔係判得輕 依然係鳩判 垃圾狗官

50 一個鍾都唔見咗 4000 。

即係有無案底？
無既話都算好彩。。。

Fuck you.

刮痕就挑戰到法治

香港法治用泥膠做？

好彩唔細坐
多謝勇武

判咗刑就有嫁啦。

如果我做呢d case 我希望可以係咁咦鬆手d
但你地一定要個樣夠誠懇 唔好嬉皮笑臉
好多同事都好藍 佢地一定大大力寫衰你

暴徒廢青 大學教你講粗口架 無文化

從事法律相關工作同知唔知咩係法治有咩關係
何妖一樣係律師咪又係on99

咁小事都80個鐘

手足辛苦喇

藍屍撕連儂牆刑毀又點

好彩係社會服務
希望快啲取消宵禁
等手足可以安心返工

冷靜啲曲嚟嘅

感謝義士

義士有無野要幫忙？

好有法治
上庭既都"合理"判
唔上庭既就唔關官事
真係好有法治
真係人人平等
民主女神真係有塊布係隻眼度
大家都覺得好公平,係咪?

3cm花痕 好能大啊

邊撚到輕呀
80個鐘社服令，即係同冇左份工冇分別
仲要留埋底
係輕既自簽守行為就算啦

香港已經好好，寧縱勿枉，以我所知，呢3個月被捕，10個大約只有2-3個告到，最後可能打甩埋，隨時10個唔夠1個入到罪

咁我係應該開心定唔開心?

屌佢老味 GO TO HELL

男子九龍灣連儂牆傷人 獲控方撤控

上到庭當你嬴啦
仲講判咩

屌佢老母打個風都唔止3cm啦

呢個係自己友黎
打人十幾拳果個唔知而家點

你睇下一堆留言先啦

純以襲擊道牆嘅話算判得重

3cm刮痕...冇睇內文，其實有冇證明果3cm係巴打做成先，隨時一早就已經存在

屌佢3cm

使唔使判咁重

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

兩者有咩分別

好波~
好開始 有案例
將來比人亂告果班都好易走到
當然只限刑事毀壞

依家唔係講判刑有問題
係判詞嘅問題

已訂閱，加油，支持你們

要睇晒成份先判斷到，就咁睇新聞，都係普通標準用字，過往判詞差唔多

嘩屌 重勁過租車公司

五大訴求 缺一不可

好彩冇事
多謝你

多謝

社會服務令唔係做義工 你係被懲罰 期間要服從命令

感化令係比較輕 可以係需要心理輔導既人
但時間較長 12-36個月 每個月最少一次 視乎情況可增加次數

死黑警,死魔獸

80個鐘都好撚重喎

好撚on9

但兩者都要留底？咁咪分別不大

3cm，

唔熟呢範, 想知係咪就算咁樣輕判,俾人告嗰個都要俾幾皮庭費架?

80粒鐘事少, 如果咁就無啦啦罰走左幾萬蚊都好金喎

起碼佢唔洗坐監

點解冇律師幫佢記得之前佢話過自己一個月收入8000蚊 有冇途徑可以幫下佢

一d又話有
一d又話冇
各有各道理
姐係有定冇??
求解答

好消息呀

得條花痕都拉
日日打記者強水刀傷人未見過拉